其實都好矛盾下...理性上今次係要出嚟...唔理行圈又好衝擊也好..但諗起當初班中產港豬臭嘴臉就唔想出嚟..想條例通過

諗起當日中產嗰副嘴臉
再諗起泛民既篤灰
港豬既政治冷感
真係唔想出嚟想一齊死

6/9，到香港人，銅鑼灣見

不了

好多藉口

出黎係為呢班人咩
為左保護香港同守護香港人嘅尊嚴

當日做左d咩
今日係要還

咁呢班人 唔係核心既香港人咩

咁你係咪先
係嘅話咪當係守護自己囉

冇錯，唔值得為香港人衰，移民啦

我自己有方法自保

咁你就收皮啦
咪又係淨係諗住自己
同佢哋有撚分別咩

咁你同班中產有咩分別

因為佢逼你食屎，到今日佢都有機會要食屎，你選擇一齊食？

冇話 同佢地冇分別
以彼之道 還施彼身